衛生巾其實可以當口罩用?

衛生巾有防水層又透氣
其實包貼塊面 改一改裝 可以當口罩用?
大爆發殺到埋身 人人都要戴口罩 但而家口罩唔夠 都不失為一個折衷嘅辦法

請教medic 同materiasl science嘅巴打

咁女人底褲 都可以當口罩用

衛生巾用黎吸月經的，吸水層黎；
而口罩目的係防飛沫，冼水的
你覺得呢？

咁張吸個面 向出得唔得

同口罩反轉戴有咩分別？
智障

啲人真係冇撚得救

大家可以幫手推post嗎？

拜托請幫幫手，謝謝！

香港金融業職工共同抗疫意見調查

M巾其實係一邊吸水一邊防水
所以如果吸水嗰邊對住自己，防水嗰邊對出，其實水(包括飛沫)係唔會出到去或者入番黎(利申試過將塊M巾防水嗰邊放喺細水流下面，d水係可以hold住唔滲落去)，所以理論上應該可行？

其實實係得
因為m巾防水力一定勁過口罩

但你戴左要keep自己透到新鮮空氣